Ex叫我同佢扑野 話唔話畀佢條女知好

講唔講好 等佢拍緊拖仲撩前度扑野咁爽

Gay

咪爆

Post對話唔該

支持踢爆

一定要！

爆佢大鑊啦 提啲絲打睇路

食太多女都想食返男人返尋味

萬能插蘇

爆

快啲講啦 唔講正仆街

點解分手

覺得你似雞先搵你

gay

好似兩個語障嘅人溝通咁
兩個都唔識打完整句子

你講呢兩句係咪完整句子呀？ 語障仔

爆啦

話啦 最多咪3個互含

創意台

樓主個ex?

人地好慘咖

話俾佢條女知！
po ig story tag佢同現任

一定po 樓主我支持你

推

話啦

同得mk仔拍拖樓豬一撚定係mk妹

好猴擒喎

你咪話囉，我未驚過！

技術好咪扑下
扑完記得影下相or片
然後send返比佢條女

一定唔止r你一個卜

好痕呀

佢g ng g 你po左佢上嚟
你唔驚佢嬲你咩

屌你
Po我做咩

樓主
上黎啦

咁就變咗樓主係衰人

咁夠擔撩翻你咁之前點解散

分左手點解要驚？佢應該驚啲喎

嬲起上黎唔知會做咩架嘛

有無咁渴啊

幫我報定警

幫你r定ip

留名撚狗

屌你其實係咪同佢散咗之後有扑過 如果唔係點解會冇啦啦咁問你

樓主撐你啦，香港越黎越多usb

佢覺得自己大撚曬，個個都要聽佢話

你個ex男女都岩？

明顯谷精上腦 失去理智